export const questions = [
  {
    question: "我們第一次一起出國的國家是哪個？",
    answer: "美國"
  },
  {
    question: "我們互相稱對方什麼？",
    answer: "寶"
  },
    {
    question: "我們最常煮得東西是什麼？",
    answer: "湯麵"
  },
    {
    question: "我們第一次牽手，是在哪裡？",
    answer: "咖啡任務"
  },
      {
    question: "我最喜歡的食物是？",
    answer: "炒飯"
  },
        {
    question: "我們常煮的主食除了麵以外是？",
    answer: "麵疙瘩"
  },
         {
    question: "我們第一次出國是在哪個城市下飛機的？",
    answer: "洛杉磯"
  }, 
          {
    question: "我們在美國租的第一台車的廠牌是？(用英文, 注意大小寫)",
    answer: "Nissan"
  },  
           {
    question: "我們在美國租的第二台車的廠牌是？(用英文, 注意大小寫)",
    answer: "Jeep"
  },
           {
    question: "我們第二次一起出國去的國家是?",
    answer: "日本"
  },  
             {
    question: "我們在日本租的車的廠牌是?(用英文, 注意大小寫)",
    answer: "Toyota"
  },  
               {
    question: "你會被難倒嗎?我的車的廠牌是?(用英文, 注意大小寫)",
    answer: "Peugeot"
  },
               {
    question: "我是寶還是臭寶呢？",
    answer: "寶"
  },  
                {
    question: "我們最早一起看完全部的日劇是？",
    answer: "進擊的巨人"
  },
                {
    question: "有一部我們一起看第一季很感動的日劇是？",
    answer: "離婚女律師"
  },  
                 {
    question: "有一部整天到晚大奶很色的日劇是？",
    answer: "碧藍之海"
  },
                   {
    question: "我覺得艾連白癡嗎？(是/不是）",
    answer: "是"
  },
                     {
    question: "我那時候說進擊的巨人取景跟人物名字很像哪個國家？",
    answer: "德國"
  },
                     {
    question: "我們第一次一起出去是幾月幾號呢？(mm/dd)",
    answer: "12/26"
  },
                       {
    question: "我們第一次一起出去我是幹了什麼蠢事導致我們一直在笑？(四個字)",
    answer: "打不開門"
  },
                         {
    question: "我很喜歡的沖繩的那家拉麵店叫？(四個字）",
    answer: "暖暮拉麵"
  },
                           {
    question: "拼谷比較喜歡我還是你？(提示：陷阱題）",
    answer: "都喜歡"
  },
                             {
    question: "拼谷是什麼英文的直翻？(注意人名大小寫）",
    answer: "Pingu"
  },
                              {
    question: "其實拼谷的花色更像是誰？(注意人名大小寫)",
    answer: "Pinga"
  },
                                {
    question: "我們的床邊沖繩照片是在哪個景點照的",
    answer: "玉泉洞"
  },
                                 {
    question: "我們美國看的球賽是在哪個城市打的？",
    answer: "鳳凰城"
  },
                                  {
    question: "我們美國看的球賽是大谷翔平打了幾隻全壘打？(填數字)",
    answer: "1"
  },
                                  {
    question: "我們美國有經過奧勒岡州嗎？",
    answer: "沒有"
  },
                                   {
    question: "我們美國蠻常逛的一家巨大超市叫什麼名字？(注意大小寫)",
    answer: "Walmart"
  },
                                   {
    question: "美國紅燈可以右轉？",
    answer: "可以"
  },
                                   {
    question: "湖人球場外我最喜歡誰的雕像？(提示：英文的名字）",
    answer: "Kobe"
  },
                                   {
    question: "拼谷是在幾月接回來的(數字）",
    answer: "1"
  },
                                   {
    question: "我們床頭的第一張照片是在哪間店做'什麼'照的？",
    answer: "戒指"
  },
                                   {
    question: "我比較愛'拼谷'還是'妳'?",
    answer: "妳"
  },
                                   {
    question: "我之前去留學的國家是？",
    answer: "荷蘭"
  },
                                   {
    question: "翠姨跟我都讀過哪間學校？",
    answer: "台大"
  },
                                   {
    question: "沖繩水族館是在沖繩的北、中、南哪一部份",
    answer: "北"
  },
                                   {
    question: "我在美光時常跑去哪裡睡覺？",
    answer: "健身房"
  },
                                   {
    question: "我們做的戒指是做什麼英文字母的線條？(小寫）",
    answer: "v"
  },
                                   {
    question: "我是在去美國哪個城市的途中下去拉屎的？",
    answer: "拉斯維加斯"
  },
                                   {
    question: "美國有白人小哥的那間旅館是在哪一州？",
    answer: "猶他"
  },
                                   {
    question: "本來要去聖地牙哥看什麼動物？",
    answer: "海豹"
  }
];

// ➕ Add more question/answer pairs here
